[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5993)

Dllm

搶完又唔開

冰封入球！！！

下半刷角

快手刷

上半3c 下半先開得十分鐘 6c

柏達快入 痢快刷

刷c啦利狗
波就無得你入架啦明黑

刷副

華西咁廢

卡迪c gial

傻閪痢

杜塞頂住

華倫 我屌你老母

杜完未

3-1

又炸

7

炸乜撚

7777777

炸閪咩

炸完對家入呀屌你老母

上盤已死

角大終會戰勝歸來

西甲買咗1.5s，點補。。。

7c完

諗住串埋貝迪斯 可惜發過誓唔賭閪甲

細注閪甲角大又輕鬆中
大注痢狗角大又要嗌到天光 正一賤種隊

8888

烏 3-1

華閪痢狗反cup未

死利狗又刷得幾急喎

比個1：1 你 ..下盤照贏

西甲同我冰封入球

華倫追和啦屌你老母

真

快手差3c

追撚到咩

唔輸多球都偷笑

今日出左
柏利斯天奴
杜塞
樸迪
入黎支持吓

利有無12角呢唔知

4點差唔多全主 就係華倫呢隊傻閪搞事

聖菲大2.5 52100

龍都未中過

快手啦-3c

lm

有

假派都lm真係

大到收

買咗利真係戇鳩，好彩補返3.5s

你角係咪gel 左？

sor 耐冇上嚟

華西2-1有冇同路

比垃圾利一場收我皮

識閪入波咩

利真係

葡超主隊禁住屌

買咗痢又買咗柏達 哭咗

停角

識閪入波咩
頭先個場望極都控失波

推曬一場 結果三場全中

華閪 goalllllll

沙拿同廢明場場都失波王

華倫！

入撚左

華西杯佢老母

華倫入波天無眼

C-3仲有成20分鐘，要搶返一分，唔難

華西入多球啦屌

gchi

屌你老母西甲

杯柒佢啱架啦

快手啦屌又停c

唔係gel得好勁姐

999

999999

9c啦

勁
真有運

-2快唔該

利狗－2c

2分鐘吹雞完咪算 晒時間

華閪轟佢老母閪啦

呢排有姐 咒完人之後做翻好事 就行翻運 賭仔真係要信

利狗要比曼 李城追上

華倫冇時間啦屌你老母 唔好係度扮傻快入！

差d 2:0

開盤2.5s想Gel

卡迪斯攻啦屌

笑死 比多啲力就入

-1c

冰封角球！！！

快手比多2c啦

西甲又3格角 玩角算

侯治柏度 有冇！

文尼無品到 咁都無牌

利狗一分都冇

又神9？

呢啲唔係假波係咩

good！

買左利一起身-5k 屌你老母 訓返

唉

買左10$ 12倍無入球
竟然頂到咁耐

仲以為我剋住利狗 買親都比人絕和 近2場無買都係咁閪
高普死都要出沙拿場場有晒數據睇 都唔換

應該仲有角球

120

0615 0620 快

阿甲nba

下場應該有

臭狗痢

比啲信念，肯定仲有啦

on9到震 又比假希望

聖羅倫

華閪

10

角呀
－1 連c ok？

唔好再刷

比多c啦屌

真係有角

神10

利申19000

利狗keeper都上埋黎

中Ed希望11c巴打都有錢收

11

我真係屌你個老母

絕殺11C !

神11

11屌你老母

臨完場爆鳩我角細

完場都要爆

輸得開心 臭痢狗落地獄啦

好慘

唔好灰心

No goal報數區
10蚊17倍

喊啲咩

食屎啦利狗，死全家！

南野值得擁有更好

神11c 終於贏 連輸6注

9.5b 最後一分鐘先cashed 心跳150+

10.5b 咁樣絕殺..

角細真係喊死.. 明明修個龍大腳可以即吹。。

咁都仲可以做多個攻勢 送C 快開

我個角大心驚膽戰先1200dklm睇醫生都唔夠

諗乜鳩 20倍無入球入10蚊都好阿 猶豫到最後唔買都有

英超破球會紀錄贏利

10.5s 最後20秒先爆 心跳0

葡主隊禁屌到咁都入唔到？

2000$上盤
200$ 17倍無入球

10.5嘅我200+

兩隊都弱 一波定輸贏 慢慢等
利申上盤

$50 20倍
$10 18倍

多謝文尼最尾刷角!!!

10.5s 真係好唔抵
平時買10.5b呢個時候應該吹完場飲恨左

垃圾利一場輸晒依幾日贏既
成隊仆街死全家斷腳啦

平時角大gel開

呢場閪波咁就跌咗$1000

10c 果陣利頭鎚唔中龍 心跳0

修仔龍大腳唔撚吹 利咁都刷到 快開10.5b

平時利唔會輸添

想問下可以收返幾多 正數定 低於380

睇到羅拔臣回後 沙基利係咁cut in 斬
俾人頂返出禁區
火都黎撚埋 好彩mane

聖請立即完場

Lm

緊係正數

仲要快開短角 慢啲都俾球證吹

葡超主隊原來係榜尾

我最後一分鐘燥左無睇 點知10.5b咁都唔洗死

都收過千

真 都20幾秒先有角 平時就算出左界都照完埸

多過380
lm先

收1140

我了

10.5細咁輸 想死

打紐卡素都和
點會仲買利

求派，10.5s慘死

屌 沙基利條仆街幾次落到底傳返出黎 on99都唔知做乜9

最近和左好撚多場

聽日馬會肯定得一場賭? 會唔會多項賽事

兩隊都水，買下盤穩食半格先呀嗎

最少10場

頭先哈迪斯下盤仲緊張過修下盤

聽日更新會多好多場

正 我了

唔洗驚

可能客隊半格都冇

你啱

6:15買乜好？

主隊唔係打得好，唔輸都執到。客明防反，偷雞真係唔意外

邪教小學

陣間睇好 泰拿尼斯

有研究阿甲？

直覺

睇陣前場全部後備黎 最入得個個後備都無

半大

班菲特啦

想買客+1

半和定半主好？

咁祝你中

0600後全主

最後逃生門 主能夠 天主教 天天向上

聖羅串奧達主勝 贏既派我 訓先一陣翻工

0830 半大

半大24

兩場講邊場

葡主終於入

1-0 葡超

兩隊隊名都唔知乜撚嘢

阿甲
不過我都串埋兩場

果然唔買就係贏痢又唔知害死幾多手足

甘拿goal

炸

又炸 係咪有撚病

炸乜撚啊 成日炸

葡超2-0

樸迪莫倫斯

一世球迷 幫我追番利個注

希望佢唔洗降班啦

1000蚊幫你老母搞喪禮都唔夠喎

屌你老木燈閪到

灰鳩左 訓前一注葡超炒埋 炒到第七注

nba??

唔爭在比多球啦

邪教

重注3串4 中兩場斷利又輸錢

聖羅入未

炒14注

對家入

你老母又炸

中

屌那星又針撚曬

?

又炸乜撚啊

炸咗

似力造和波

屌 有 場比我追返

有冇一場

笑

頂撚住2.5s得唔撚得

智甲又大波了

ok

屌大波炸到變細on9

利狗

1:2

仲炸唔炸？

痴撚7線

1:2啦

屌你老母痴撚線 有冇咁撚廢

痴撚線屍都冇埋

快撚啲炸啦 唔係好撚鍾意炸咩？

撚完又撚

唔炸一早1比4

而家呢兩場
兩場都係 70分鐘0比0

兩場都係70分鐘後先入

兩場奇蹟開大

830點部署

痴撚線

六點15嗰場有冇機會派彩

應該派唔切掛

我冇買615

絕殺和好冇 執番條屍

rc

似係智甲阿甲大波日
8:30穿兩場大

紅埋

戰神卡

2.5s jump

0830阿甲兩隊勁到

臨尾咁撚樣爆

球證幫撚到盡都咁真係抵輸

點解會買半大？
睇往績，兩隊加埋廿場得三場開到半大

富貴險中求

咁買波膽啦，仲買半大做乜

收到風 兩場半大

佢個盤真心買唔落 近排除咗水晶宮個場都無贏過

連輸3注，復出

班菲特

阿甲已經派左

係 跟？

我信你反底都唔信自己會

唔好跟

齊上齊落呀

支持你

咪再攪我

泰拿尼斯

3戰全勝班菲特受讓，派錢波

昨日你都有相信我

同！

利？連基羅納都

上盤收皮日？

阿甲主盤 智甲主勝串埋4.8倍 再瞓多陣

88

重注阿甲半客

$20

希望今日運程有好轉 屌你 門巴

對了，針，今場重轟咗客

分手啦，唔好再見，死得好慘

瘋狂抽插鋼巴 銀牙銀牙

撚樣同心 其利斷金

第四注我真係10K

屌又買唔撚到 心靈求泰拿尼斯輸埋佢

少意思少意思

聽晚有馬仔賭 驚條撚

1-0

阿甲一陣又3:3完

100k打落去又如何
猶如浮雲

屌-10K

泰拿 秒goal

屌 又秒輸

-3

0-1

差啲叫糊

快手半大

屌你老母奧達c

唉，戒番賭，88all

-2

派錢就會反杯啦

今晚見

賭欖！

係 你又搞到人無咗10k

有入波咩而家 有冇

。。1:0啦on9仔

泰拿78控球 屌打

屌你老母 咁多死唔見你死

無留意sorry

你on9?

塔勒繼續上
艾斯大波

屌 一齊做黑西

屌你老母

朝早就有交嗌

我都失控注 班菲特

你邊位

未請教

繼續嗌

唔係兩場都秒goal撚半大掛

咁我寧願你中，我只係拎咗我女人acc屌咗幾百蚊落去玩下

點解你唔寧願我中

睇都唔睇 支持班非特

上呀 班非特追和

Ok

買咗啲乜

訓緊mg先出飛
猁

1:1

1-1

我發覺班菲特淨係識角球入波

-1!

班鳩

阿甲半大智利佬做緊乜鳩

真係半大

屌我又係失控注 輸左要停兩個月

鋼鐵人可以上返水了

齊羊

奧達c杯未

7日輸半個月糧 班菲加油

大球easy

泰拿個半主又頂唔著

Cup佢老母！

跑得未

阿甲呢排興玩大波？

智甲半大未

智障甲又撚半大

班菲特快入多粒

艾斯大波
塔勒贏盤

快啦智甲

泰拿半主 智甲半大是夢？

半大未

快半大喇 屌 智甲

屌 智甲又撚半大 食屎狗

奧達c 半場追和先啦屌你老母

半大未啊快啦

入啦求下你

半大收皮 屌

goallll

前面不是

泰拿

奧達斯反cup ok？

半場全大

痴線，阿甲開到1.5/2半大

咁爆半和 on9

RIP

轉左分組成日都有

仲要高水

屌 班非特哩隊野真係on9

智假入球大快喇屌

屌，斷智甲半大，等睇下半場一開波就入

好撚勁架咩 斑非特 做咩個個買佢

奧達c 你下半場贏唔贏到啊on9

鋼鐵人又可以潛水

我都深潛on9

老閪都唔賭智甲

半和？

智甲半細cashed 秒入嚇死

無買 唔會買智假
之前奶左好多次

我覺得阿假假啲

假得黎易賭d
智假假得黎唔識賭

石頭人

你尋晚真係買左大？

又紅牌

係咪你買左呀

智假快手全大

奧達c上啊 cup佢老母

cup佢老母個老母

兩場主勝10 1 100

好

支持

都真 智甲真係最難捉

屌你老母 猁記 起身又輸9灑

拎完戰神卡通常都入波

過關5x1斷猁 冇嘢好講

未見過就唔會入list

仆街 miss左好撚多場派錢波

屌戒波
早兩日啲馬錢玩波針晒
買角買大波都-1

隊野食完紅牌好似仲勁左

真係on9 黑到紅撚埋 哩兩日做咩食左屎咁

追和先啦

me

墨菲特奇蹟追和得唔得

唔撚係波都唔入

Q

奧達c 咪撚玩野 同我即刻入波

班菲求你追和

你買左 點會入

好彩炸 手足想回返本

炸完對家入得唔得呀？

唉 輸到唔知想點

輸到仆街

屌你老母賤種入波啦 個個都識走 係你唔識走

呢兩場都識大

1:2goalll

會唔會智假連3.5s都頂唔到

裸跑未啊

泰尼入多粒啦

你未找數 10.5s都頂唔住啦

求智假奧達斯入返2粒反cup

多謝ALEX哥

猁咁都有得輸

唔好半3全3呀

你以為朝早就冇人記得你啊

有沒有睇波波池話利100%...

第一球輸情有可原 但攻極都唔入真係因為垃圾沙拿

班奇蹟和 10 1 100
班神蹟贏 20 5 100

救我，唔想退出，快

補個安慰獎

有錢贏 叫乜名都得

...

我

琴晚真係無睇 屌

再加多100

估到小勝一球 估唔撚到係對面仲要真係得一球

南美波戰神卡
炸完對家會入

仲有無咩理論可以救我，快

預左啦

智假3.5b 快！

仆街 泰尼原來尾盤升水 蝕左 1.81入手

越買越大

真係悲鳩衰

奧達斯奇蹟反勝

班菲特 立即入波

和呀班菲！

入啊！

入喇 仆街2班菲

班菲特絕殺未？快手做埋

踢少個都屌住打

無望 隊野太廢

唔係真係2.2 咁攪笑掛

12M

班菲特12m

12M!!!!!!!!!!!

入啦，求你

2:2!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁撚樣輸半

Goallll

班好波！！！

班菲特22

2:2

屌你老母，立即完場派錢，快

有了頂住唔該

阿假 永遠都係戰神卡

....

頂撚住呀

頂住呀班菲特!!!

鋼巴 好感動
攬住我喇

琴晚講左

入多粒全格

終於開到3.5大

奧達c 我屌你老母

係咪仲賭緊欖

唔想離開波舖，快完，半格收貨了

鋼巴 come on

阿甲可能3.2 派我

頂住班菲

ME

係，轟撚咗

踢多個死都要縮

嘩 阿甲3.5大

一陣先，唔想gel住，震撚梗

幾多

買左幾多

呢啲波都轟 抵贏

點賭攬法

有無機反勝2-3

Double大法？

3:2未

Double大法

痴線
4粒

兩場2-2

球係圓既...炸左球都無計

班菲特係受讓平半？

奧達c cup埋佢啦屌你老母

大波黨

完場未？

智假又係12m追和

冇半大

2:2 智甲

班奇跡反勝未？

只求和半格

一陣先公開

次撚次對面紅 我都要輸盤

2場都2:2

輸得半就會輸全

兩場 2:2 FT 笑

奧達c冇時間啦屌你 快入！

智假3.5大都開埋 正

6點同你講左

戰神卡唔講得笑

低水平半下盤

好似得1.7 利申買左

3-2!!

GOAL

3-2

3:2

dllm

3比2
屌那星

下...

NICE WIN!!! 3:2

ALEX哥上水啦

假波

32成班係度gel

認錯 sor

On9 補到入 吊你老尾

On9波...

都話咗唔想gel住

有冇炸

一陣炸

上盤手足出黎攬一攬先

玩撚完

明顯主贏

南美一日未吹完場雞都唔好gel

點解唔係奧達c 3:2

抵輸 無野講

cls

阿甲有無var

南美波

殺上殺 on9

絕殺你個絕殺！

咁都2:2 買半和 點知全和

窩利抽射

完未

鋼巴下次唔撚攬

ft

32就快啲吹雞完啦

上盤黨會戰勝歸來

完

退出88

吊你老尾

屌你老母奧達斯

蝕左幾舊

挽留

gel死左

學我啦~~

支持 空難肺炎死啦奧達c

呢啲南美波你買好細啫 更何況你馬仔次次贏咁多

買左幾十場未試過正氣絕殺 終於有

唉仲念住兩場奇蹟

佢退出波po轉專攻馬啫

月尾見

上面開緊追悼會 你係度講自己贏錢

平時都唔係買咁細

聽日買馬

痴撚線 真係最後十幾秒絕殺

我係公司瞓左係地下

又有被絕殺 好彩買兩舊

買左平手？

屌 呢啲先係踢波 有心追全部上撚晒去禁區
平時買個啲 禁區得2條友都照斬入去

8880盤
1680客W

輸服
連輸四場-22K

有無人派

1.81半平 尾盤升到2.07

狗會有開過平手架原來

呢2日啲波同你對晒 得智假個場同路

都話平半

見絕殺high得滯 收斂了

你早盤買 差咁遠

尾盤落飛兩隊都要輸

不過我覺得咁樣買真心有so過買盤 買盤比盡都係2賠幾 隨時贏幾千甚至萬幾

買埋就瞓啦 條女係隔離 等唔到
琴日4中3 好滿足 好彩智假細注玩下 又比人絕殺

2.5s 3k 下半場5分鐘爆 班菲特6k 絶殺

抖抖先

我前幾日針咗100k之後，抖咗幾日而加都係幾百幾百咁玩
搵返個態先，我前幾日閪黑到有幾場買果隊入波再俾人cup

贏琴可以有幾多

買班飛特既兄弟

呢條仆街講到完左場咁
俾你整死

啱啱月頭無耐

咁1球到尾呢

咩贏琴

今晚無波賭...

所以咪要搏囉賭無必勝 驚既話你咪買多240補飛

無事嘛

下下要拎240搏兩場過到咁不如穩少少買一場盤唔洗嗌餐死

點解揀南美波大注追數

仲叫你攬佢

屌佢老味gelgelgel

2x1抵買啲

見人見智啦其實

奧達斯贏到咪好

45+6 90+5 班菲

岩 我而家都係幾百咁玩

死神向我招手
已經拒絕咗都輸，點部署

一係唔賭波，賭嘅下場要買19880

你個名係咪堅

應該唔止 當住先

我就係咁樣先3日針10個

可能搵場馬買，針都拎番1988

哈德斯 西維 小保加 奧沙辛拿 華西 圖庫曼
呢幾日最撚傷都係呢幾隊 哈德斯買最撚大 玩左一日先追返呢注

今日咁正氣 智阿全部大波波

一注拎返啦

啱啦，今晚唔好買住

啲法乙同南美波例牌閪
等個人清醒少少再買

我都等緊個態同信心返嚟就搵場扑落去

我自上星期扑咗落列斯中咗之後就一直黑

灰機 咁樣拖到絕殺

本身星期六想重注森林
但輸撚到驚冇買到

呢兩日開始好返少少

英冠個場 跟左人 追數注扔落去

買馬喇 你都識講有回扣
幾分鐘的事 唔洗擔驚受怕
仲有咁多場俾你賭欖 總有一鋪中番！

我朋友燈到成個mg咁

你朋友就是你

Master g兩場下盤 2x1 gel德乙上盤

琴晚贏幾多？

-200

琴晚master g都燈我唔死可以講一世

狗會唔洗做?
e家都唔放今日list?

哈利轉運list:

狼隊🍻🍻
中岸水手✅✅
阿德萊德聯✅✅
艾爾切❌🍻
博洛尼亞✅🍻
馬體會 2/2.5細(少注)❌❌
賓尼雲圖2.5細✅✅
祖雲達斯2.5細❌❌
Fc 東京✅✅
修咸頓✅✅

MG自己人黎

-500

利又撚我 3次了

今日係咪skip得 全部閪波
琴日訓左 點知mg出猁

你個名....

乜能野班菲特 rc完俾人絕絕殺

今日有咩波賭..

好sad 班非特又收皮

西盃 荷乙 法乙

利狗正氣成咁 半三全十一

追番德乙

最後200都要咁殺我 屌你老母猁狗

今晚一場即場都冇

今日啲波見到都唔開胃

睇好賓周特

到底有冇人琴晚利狗有贏錢

2倍唔係無肉食咩？
老老豆豆我依家玩緊單雙
但玩好細 輸34 場爆大心理壓力好大

琴日又勁中2串1 冇人講？

日日都勁中 慣左唔洗講 炒左先講

華西1:1 又斷我過關 西甲波blacklist

全部假波聯賽 點賭呀今晚

大把補no goal 10幾20倍

你條飛都好早買下

大家今晚可以早訓

唔好啦 我熱又輸

驚現杜甫

股又大賺
派 5 1 500

原來bill哥今日有場波

出場重心比你一棍追

杜蛇買咩股?

杜狗失蹤左

今朝9922 26已走
現重倉6690 睇35

啊海 你爐令比多次？

發德邦全隊生仔無屎忽

琴晚有手足轟注

我轟左100

屌追返po 鋼鐵人巴

我g過關重心黎

點追注 屌

係唔係買高水下2盤就ok

訓左無睇

咁啱姐

杜狗

琴晚2x1過關 全部得半格

我全輸

今晚點步署

不賭

奧達斯我屌你老母臭閪

今晚一場角都冇 唔想做人了

期望鋼巴給水我

[現實］一張圖睇出時事台同波台實際分別

哩個pot而家有時間睇返真係好有精神勝利法感覺

Block 又晒一隻

拉

你個mon post狗 拉

不了

鋼巴 Give me the hug 重整我地既第五注 去追數

哩位就係今日班非特嘅門將

96年的，特登搵比鋼巴你

又Jer

有冇諗過係你...

可恥 當日你行錯路時我地都無遺棄你
你而家遺棄我

求安慰 岩先勇士先拎返少少

啲呢南美波平注玩吓咪算囉

下場買40k 乜都番晒黎

解番啦，攪個笑啫

買20K就得，不過唔想跟佢，自己度

四季不如你試吓出list買乜

琴晚有冇回本？

你講聲我聽你買咩就得 我大你十倍追數

屌佢老母守和都守唔到
成班練心做乜鳩

無呀 你係真香討lulu定假

自從星期日晚場葡超之後 就收皮

你買咩我跟對面，一個輸好過一齊輸，睇下邊個黑啲

唔好咁 我地哩啲波台狗要共同進退

係

原來係佢...搵到死因了

利針左唔講

出盤啦

我都skip左琴晚
skip埋今日
留力聽晚賭好過

佢尋晚卡拉雷聯重心穩陣到

arm

佢200%不過針

古理高+1俾人絕殺半屍都無埋

邊個係你

呢場咁鬼都買

多謝佢

理由 : gay過master G
會唔會好D

佢救咗我
如果唔係佢我尋日唔會正數
BTW垃圾痢狗

master G屌牛的

無咩可能

我舊登過黎到宜家都無掂過鄉土

你扮牛比佢屌

明亮信徒
1.水晶宮0/+0.5 ✅
2.車路士-0.5/1❌
3.白禮頓0/+0.5❌
4.英乙 巴拉福特 0/-0.5❌
5.般尼茅夫 0/+0.5❌
6.畢爾包 0❌
7.加辛塔BB 0/-0.5❌
8.達斯泰特 0/+0.5❌
9.卡拉古拉克 0❌
10.費倫天拿0/-0.5❌

今年狗會度縮到呢
6分先換得200蚊 android / ios 儲值卡

想知點先可以成為狗會尊貴會員，衣幾個月每個月投注額應該點都有200K，我個同事買細過我一半都有紅卡了(除非佢呃我)

YES 佢真係呃你

下季會寄比你 係咁
同埋反送中停左一年個年都會比返你無買都有
我反送中無買成年都幫我續左...

屌佢成日偷賭唔認

上佢個網登記咪開始計

岩岩先join
係咪俾狗屌？

除左睇投注額仲有睇好多野
個account開左幾多年都會計
不過最主要都係睇錢
200k一個月你預半年應該夠分掛
你可以上hkjc priority搞個咩黃卡 到時就可以check自己有幾多分

要上網REG左先開始計分

而家JOIN, 你賭波又賭馬既話, 應該8月前可以紅卡既

睇投注次數架？ 唔係睇金額咩

操，唔係佢自動邀請我咖咩

波金額大小影響好細, 除非你下下幾萬一注
馬就影響大了, 馬刷分多過波好多, 場場買100 D分都多過你成星期買波

武肺爆之前改左

原來係咁

登記咗了，嘜衣加有黃卡
之前得紅銀金黑，新野定我傻傻不知道咗好耐

黃卡係俾d未到紅卡的人又想睇分改出黎的
其實張卡除左買六合彩多寶唔洗排隊 都冇其他撚用
今季我淨係用左9分換300蚊netflix

紅卡其實玩一千幾百玩到8月都實有

馬分比例高啲？我同事就係淨係買馬都有紅卡，佢波買外
我波馬一齊買都無，不過我9月中先開始買波，但係馬都keep住投注額都有最少幾千一個賽日，我就知奇怪點解佢有我無，除咗偷賭我諗唔倒其他原因

原來是咁，都係蝕咗一年分啫

以前我剩賭波, 我fd剩賭馬, 佢d分都係多過我, 但佢賭得好細
跟住波馬一齊賭, 就好易金銀卡
馬仔逐場計底分+再加投注金額分
馬仔每場d底分都十幾二十

要黎托咩 輸的錢黑卡野都買到啦

刷馬分刷到就黎銀

你又啱見你地講開問下

大家好 屌牛師未訓醒？

佢屌緊牛

今季d波係咪冇假放？

應該好快完事

今晚全部垃圾波

可以早啲瞓啦 慳返啲精神

想知幾多錢一分

想買熱刺但又驚佢撚

800人冇人講？

1球半

熱狗唔會害手足

無人講咪你講

你試下allin熱9
保證翻唔到轉頭

火都黎

不分化

6690買左幾多 ?
我都睇好6690
今日30.1入左手

30.6買左6000股 32.8走左
你30.1 買好穩 等35

想派錢了 5 1 500

呢隻去唔去到35架
btw你覺得去到35又32.8就放

35 頂
我好少長揸除左175吉行至少揸到35
短炒為主

又賺
派5 1 500

6690我32.9放就左
乜野價位再買比較好？
btw杜蛇有無炒比亞迪

防讀資料卡片套

我返Pt 今日俾壽司郎藍田店店長炒魷魚 (2)

我明天會掛31.1
1211 我70入130 左無入過

好，諗好今晚買咩了

重新出發

買咩

封鎖原因：on9

你真係on9

估你唔到

仆馬會個街，我11月中先開始玩返未上到金卡

最近就係送mytvsuper gold 比你用半年

@中間人

好耐無見

得啲垃圾波 悶到

西盃咁多場俾一場咁嘅垃圾
唔買下盤爆冷點對得住狗會

要咩 想G

交你老母

買咗$50蚊6仔，目標中個3獎就足夠

今晚有幾多6仔

希望中個2變 3獎
咁大個仔淨係中過2次640

2100萬

細波細角

買20蚊

你針左幾多今年
張張飛都好轟烈

伊維唔弱架

今年尼講暫時正數
不過琴日日本開始4場-22K撐不住了

加油鋼鐵人

💚💜💙❤️🧡💛

場場中晒係差依班仆街

你個名

奧隆加700萬過卡塔爾柏雷肥撚過豬頭嘜

荷乙4點果場奧斯已經連贏左好青年隊
今次阿積士會唔會都JER埋呢?

唔怪得hea踢

屌你唔覆我tg

覆咗 早講係你 整兩張gay gif比你

屌你係咪覆錯人 我冇收到msg

仆街 你揾多次我

我冇搵過你 Sg爐tag你個個我黎

咁冇揾錯了

但我仲係冇收過msg

會收埋咗2-5場波？

-22K 仲正數,
真係長賭必豬

(已撻)

好運1月1

比我返去琴日朝早

咁要搵我老友阿史

冷靜下先再上路

屌你以為你儲齊哂

我淨係識一次過用晒6粒

6蛇型到

原來send左俾我

3場西盃1場荷乙
狗會諗緊開唔開

鋼巴買咩

siu4

我羸

又賺 派5 1 500

屌你杜狗琴晚去左邊撚到

訓左呀

屌你杜狗叫左你咪撚走

無走 訓左

點解杜蛇係藍都要上連登咁可愛

我黃 假膠

又藍又廢又無尊嚴

哭能佐..佢係咪Matt哥黎

希望杜蛇說到做到

係但我羸好多錢

哭撚左 我係杜狗

講股去財經台啦

我屬於你們

你信我？

日久見人心 如果你唔跟G大師就有答案了

傻閪吠兩聲先

杜甫做左啲咩
依加搞成咁

隻杜狗係波po經歷完上神枱到成為藍屍變地底泥
到而家傻撚埋 你幾撚時入匡智

應該開個幻想台俾佢

完全唔明，跟佢又點 唔跟又點

邊個傻閪

屌我信左佢
杜狗你第幾期思覺失調, 留PAYME 哥哥比錢你

比風紀蝦

大家唔好再屌杜狗, 佢已經傻撚左

自然無得賭波後 只可以賭股，已經傻左

唔賭波就過主啦

心靈賭

放下D必中重心飛益下大家

好我認真度下

佢都無payme 得冥通acc
有無溪錢俾小小佢

洗咩你比我大把

點解仲有人理佢

必中就發達啦on99

咁我原諒佢啦 見佢咁慘 破晒產仲要ff

有 尋晚古里高聯+1重心穩陣到

今晚有冇人出水 唔識賭

你BLOCK左佢未

唔公開了

too strong

tg可以？

知邊個係我未

好難唔知

別再提了

又想跟我對家

下次唔好再send錯俾me

唔係啦 信你會反底 你不是g

你有冇搵過我

你無撚理佢啦好煩

好撚悶呀屌

你咩名

柏利斯天奴✅✅
沙巴度爾✅✅
比蘭倫斯✅✅
杜斯多夫✅✅
利物浦❌❌
卡迪斯✅✅
樸迪莫倫斯✅✅
甘拿斯亞✅✅
今晚法乙見

假到

好撚順, 痢狗累事

但除左QaQ我冇收過PM

我都想同鋼巴一齊反底
點解唔tg我心水

我屌 你唔係1880??????

唔好再問喇

提提大家，6仔上次頭獎條友買得半注益手足，留低千幾萬加埋有二千萬，今晚做人做狗自己揀

點會破 銀行過百萬

重心
切爾達-1 勝
穩陣心中

唔中搵我杜蛇

梗係唔係啦屌

仆街.....我同緊邊撚個講嘢

琴晚古里高點解釋，針了5K

你真係買左？

你係SG個爐利物浦嗰度comment 我pm你

真俾佢累咗三次

唔緊要啦，你仲係正數

Sg幾時比水我

想買切爾達對家 是否不智

無 2 3 4 5場？

今晚都賭已經係不智

Tg: 1880 Secret Angel快上水 上盤師有av介紹比你

杜狗講十次實有一次中既

唔知佢有冇上波po

仆街, 你同緊我講緊呀屌

我屌

原來係你

佢叫mg食屎

你同佢講:你今年場場汁

你係1880？

針，6仔5條飛加埋30個字，可以一隻都唔中

你唔出飛 我買晒個19啦

咪賭住啦，留翻啲錢聽晚買馬好過

今期咁撚大 肯定無人中頭啦 又有多寶

支持，下次到我了

佢咒完人啲黑開始嚟再唔抖下好快報應返比佢

$50娛樂消費啫

真係無人中

大師要點化解

解鈴還需繫鈴人 一係派晒你原本要乞嘅錢 一係叫空中水人派你

快D逆轉時空/ 達手指

第一個做咗，第二個難攪，針

咁唔駛開手機睇住

條友派500 你捐咗幾多

我要2獎得 有無人中

唔係喎咒人係派1000
你快啲捐1000

2注 無你份啦大到仆街

頂 miss左6仔 唔記得買 jump

$300

最毒先$1000，我照copy例句應該唔到我

嗱嗱聲捐埋個200啦

咁應該係500 拿拿林捐多200今晚返底啦
過咗0000就開始計

AV師（迷ha）

痴撚線, 我本身仲多謝佢

你睇咗先 滿足晒你要求 仲要起雙飛

我今星期戒緊J

留返下個星期

呢場認真

屌你NYKD-54你都唔識 好難係AV界立足

收皮啦杜狗, 習主席叫我唔好撚理你呀

1